%@metapost:ouestsep2000.mp
%@Titre: Groupe Ouest (Sept.) -- 2000 (Suite)
\par\underline{\textit{Agence \no 3} } : \og{}Agence Bretagne\fg{}.
\par\compo{2}{ouestsep2000}{1}{Cette agence propose le tarif
  représenté par le graphique sur la figure ci-après. On l'appelle
  $P_3$.
\begin{myenumerate}
\item Par lecture graphique, donner le prix du séjour pour 5 jours,
  pour 15 jours. Avec l'Agence Bretagne, combien pourrait-il s'offrir
  de jours de vacances s'il veut dépenser 2\,000~F ?
\item Finalement, après avoir consulté son compte, il dispose d'une
  somme de 2\,400~F. Il choisit l'agence qui lui permet le plus de
  jours de vacances. Par lecture graphique, indiquer quelle est cette
  agence et combien ainsi il pourra s'offrir de jours de vacances.
\end{myenumerate}
}

